[鼓]有無人放Roland TD-4KP

想送俾阿妹做禮物 等佢可以練下#adore

買月票比佢好過啦.

Telegram: Flymetm

有諗過 但佢好耐之前已經話想要套鼓

全新依加賣緊幾錢？ 音箱係咪要另外買？

全新唔包音箱 好似接近7000

你筆直幾多？

我有一套 連袋連single pedal

一般會唔會買埋音箱 定就咁有耳機算

耳機夠做啦 之前用amp放係屋企嘈親隔離屋

咁你放唔放

咪問你筆直幾多

3000-4000 左右

視乎你套鼓幾新啦

我
tg：utameo

我做你阿妹你送俾我好冇?我好認真玩樂器架

你做我有jer 嘅阿妹?